有無夜鬼好鐘意聽輕談淺唱不夜天

聽左十幾年都有返工都要聽到3點先訓

不過完新聞之後條聲帶啲bb笑聲次次聽到都好撚抆

講廣告？定過場？

最中意個男dj
把聲好正好啱凌晨聽

而家兩個男都好正
係星期日個師奶唔得可能迫我星期一返工慳返精神早d訓

又唔想訓